一人一個聽過最好笑既笑話

肥絲老母死左
死埋右